★綜援婦揸Benz疑「泊錯位」，遭「垃圾桶陣」包圍

綜援P牌女揸Benz疑「泊錯位」，遭「垃圾桶陣」包圍引發風波。領取綜援的中年女司機，昨凌晨駕駛親友借出的一輛掛有「P牌」的平治房車到屯門夜會友人，將車泊在垃圾房對開，至早上取車時竟發現其車被十六個巨型垃圾桶重重包圍，車身至少有逾廿多處凹陷和刮花，傷痕纍纍，遂報警求助。警方到場調查，列作刑事毀壞案處理。女司機坦言：「離晒譜！我接受唔到囉……唔應該用十六個垃圾桶圍住我！」

座駕傷痕纍纍，女司機一臉無奈。（譚珮蓮攝）

遭垃圾桶圍車的女司機姓陳（卅七歲），前年考獲車牌，去年續牌時因曾超速被延長「P牌」至今年四月。她駕駛的平治E320，於九八年出廠及首次登記，車價逾七十萬元，車主姓廖。現場為湖景邨湖月樓對開垃圾房對開，昨凌晨接近三時，陳駕車到湖月樓探望友人，並泊於上址，當時見有其他車輛泊於附近，至早上約七時十五分取車，泊於其車後面的車輛亦未離開，但只有其車遭十六個高一點五米、闊兩米的巨型垃圾桶圍困，動彈不得。

車身受損 「大陸都唔會咁」
當她仔細檢查車身時，驚覺有逾廿多處凹陷和刮花痕迹，車門及倒後鏡更沾有垃圾殘渣，單是車頭已有十三條「花痕」，泵把損裂，車底更懷疑有零件「拗咗」，陳見房車被圍後傷痕纍纍，直言「離晒譜！我接受唔到囉，大陸都唔會咁做，更落後地方都唔會用呢種方法。如果我違例泊車，可以拖我鎖我，但唔應該用十六個垃圾桶圍住我！」她又謂：「真係唔知得罪邊個！」她坦言，房車本月初才於車房驗車，只有車門位置有一處輕微凹陷，除此並無其他損毀，惟被垃圾桶圍後卻被「毀容」，陳感到十分無奈表示：「我都唔知可以點！」陳與管理處一度因泊車費問題爭拗，至傍晚始駛走其車。

報警列刑毀 要求賠償
房署發言人稱，該車停泊於垃圾房的出入口位置，亦是垃圾車收集湖景邨垃圾的停泊位置，當時正值垃圾收集時間，工人按習慣將垃圾桶停在指定位置。屋邨保安主管接獲投訴後，本打算即時安排清潔公司工人推開垃圾桶，但由於司機投訴車身遭垃圾桶弄花，要求賠償，遂報警求助。為免影響警方調查，現場所有物件均沒有移動，直至警方調查完畢，才將垃圾桶移走及清理垃圾。發言人續指，事件中並無扣押該車，惟對於非法停泊車輛，車場管理公司有權向違泊者發出警告紙或扣押車輛，開鎖費為三百二十元。法律界人士指若無足夠證據證明有人刻意毀壞，車主難以追究。

拎綜援 住公屋 揸benz
人生贏家

綜援可以有錢買車都冇人查
點解？
因為有保皇狗護住呢班人囉
多謝白票撚幫保皇狗拎多幾席

2014年1月13日

做乜貼舊聞，雜種

登記人都唔係佢
咪盲反影衰連登啦

食屎狗拎綜援揸乜9車
拎綜援全部都係低賤階層
唔應該生仔唔應該去旅行唔應該有車

廿年e class 一皮落樓啦

凌晨駕駛親友借出的一輛掛有「P牌」的平治房車

嘩單嘢耐到我都仲有啲印象

唔講買車，有錢比油錢都勁啦。

依排好多舊post 新聞俾人推返上來 咩料

Post舊新聞想cover d咩醜聞？

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

反保皇狗仲叫盲反？
你就真係影衰連登啦
乜撚野skr
學埋大陸衰野
咁又係
大陸仔支持番保皇狗
合情合理

雜種係咪就快退休，咁得閒睇東方？

話係問人借

宜家啲E class多過公廁

好多人以為歐洲車就係貴
車要睇型號同年份
兩三萬都買到架新淨嘅c/e class
做個鍍膜又即刻靚仔晒

如果係CLA 250會更好笑

買車唔貴
養車貴
綜援都有車揸就更好笑

笑撚死 泛民先係呀傻仔

大佬ar
可唔可以唔好推返d舊新聞出黎

如果發生係 沙田第一城.......

因為接近大型遊行